望住d供供返工扮勤力扮有責任感好撚驚比人炒，身心舒暢

日日起老細面前扮忙

Lunch hour 都唔敢出去食飯

比人炒左就無錢供樓喇

絕對港畜

仲要供多廿幾年

仲要挨過幾多次經濟低潮真供完？

full pay冇得輸

利申：full pay

👏🏻👏🏻👏🏻

好波

銀主盤